今日若有大陸豬到新城市攪事⋯

今天若有大陸豬在沙田新城市攪事,以後在沙田見一隻自由豬就鬧一隻,以後大陸豬在沙田新城市必不見安寧

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

9·21河妖其中一隻馬